［連登第一個Po]有冇人記得天水圍商業奇才

唔知成日推個幾位巴打過左黎未

莫生

欺山莫欺水，欺錢莫迪潘